香格拉去咗邊？

冇出片

我都想知
半年前見過佢係尖沙咀出現過

番左瑞士?

前排物上過小薯茄
ching無follow黃YouTube?

仲留係到做乜。

但有無話做咩唔出片？

藍絲黎